{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68516&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척인펜션"
    },
    "text": "三陟龍華海水浴場の近くにある非対面運営ペンションをご紹介します。 龍華海水浴場は徒歩2分の距離に位置しており、長湖港までは車で6分かかります。 三陟レールバイク龍華停留所は徒歩5分の距離にございます。 ペンションは22時以降にチェックイン及び相談が不可能であり、全客室は2人まで入室可能です。 ただし、3階の一軒家の客室は最大4名まで入室可能です。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 ペンションは無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は大型車まで可能で、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭、トーチ、グリルが無料で提供され、トングとハサミは客室内に備えられています。 食べ物は個別に準備する必要があります。 バーベキューは2階テラスと3階の屋外テーブルでご利用いただけます。利用時間は入室後から22:00までです。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "三陟龍華海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "龍華海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "長湖港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "三陟レールバイク龍華停留所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "5:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。ただし、大型車まで利用可能で、現場の状況によって制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭、トーチ、グリルは無料で提供されます。トングとハサミは客室内に備えられています。食べ物は個別に準備する必要があります。利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。また、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れていけますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や設備の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、施設や設備の紛失や毀損には十分ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 593
    }
}